有無人可以將黃貫中首不見不散 改成不撤不散

太sad
唔夠熱血